有心事嘅入嚟擺底 冇心事嘅入嚟吹水（168）

唔小心一百六十八咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
請1001 嘅巴絲開post

希望大家開心啲同早啲訓教

希望下次老死希仔唔好1001

勁

邊度集合咁

到時推我落山plx

斜恩我屌你老母

好 聽小爾港

新人留名

時間係？

目標減到4kg

幾多人去

同意 一不小心

擺低心事先歡迎

Y

Join

唔好咁啦 我有要事在身呀

去？

佢地唔俾我幫你 下次搵手巴

交換 thx

無下世了

冇心事

又瘦 咁減4lbs囉

我諗緊夠人就去

唔好為難我老死 下次叫手巴開先

打什麼

為難我

打狗

有了
近排增肥到咗瓶頸位
肥唔到上去

你再減就變冇波小爾

呢到咁多要減肥嘅人 你咁講嘢

凹波小爾

點為之夠人

繼續吹

唔計我有六個既話

嚟m漲咗咋 過幾日縮返

而家飲唔飲啤好

is求救

飲！

考慮下先 遲d覆你

木了 攰 懶得開

點解有得瘦唔瘦

自c忍

係邊

好mean

陣間返數碼港buy

事實來

人累心累

挑戰唔好唔小心1001咪duck

太瘦冇安全感

Facetime

唔好咁惡對我啦

太瘦唔好攬

我回果陣98x..

收 我mon住都比你搶

心靈同你同在嘅地方

咦 突然要安全感

扮

你講得無錯 但小妹賓周細 無資格叫男人

食嘢啦

我搶1001有啥用

原來咁快五月中

Sad story 俾我就唔增喇

辦鳩你

你好憎我

Yes

再快啲 下個月去玩

木啦木啦

佢18號飛
想去機場送佢機
見多一面

你自己話細

我13號 送我

其實唔快

今日14號

六月

去森林

幾時

屌

成日喺屋企都唔記得叉電

睇左手冊未

送嘢俾我好了

送個心

Useless

豬心

唔是糖水咩

爽

有冇實際啲

咁你地行完 我過嚟食

真

食飽同收得工了

我有錶

Ate what

你最爽

豬勁肉飯

你又知

Fatfat

Stalk ing u

我決定再約你食糖水 我體能麻麻

Call police

Yummy

驚？

到今日仲改緊期

累2

驚㗎

精神！

你好體貼

唔驚 已經係肥仔

唔驚咁stalk嚟做乜

無限delay？

又遲到啦

我都無話過會去

行山要諗諗 糖水就一定去

好熱呀

等到你了

Fools on parade~

嗨乜 懶熟

yes I am hihi

得40%電

好窮好窮
點算

do ptgf

返pt

溶ed

幾點打機

點解你地咁熱都仲出街

叉

Ft ok?

我要返工
毒撚邊有街出

有乜唱k歌夠鳩fing
整緊個痴線list

訓醒先

沒尿袋

Cow女

咁瞓未

差不多啦

今日終於知道錯

依個係on9 立刻淋熄晒

認真的

快

Who

問我借嘛

U

Ok

而家問 借？

Ok 係邊

荃灣

過嚟搵我拎la

有幾多

人地有街出

咁你喺邊

屋企樓下來

貧民窟

明白嘅

諗諗先

到咗 拎出嚟

唔訓好無呢

Ok 出緊

一齊瞓

代佢答ok

早晨

我成日凌晨先出現
朝早6點訓到依加

肚餓食咩好

Hi

睇到d鳩fing歌list好興奮

食tea

烏龜獸

早

肉丸

啱啱醒 爽

邊間好食

快啲去食嘢

去大快活食雞髀

想食雞翼
但好遠

只食肉丸

手巴有訓覺 ？

都好喎 樓下有

1430-1600訓左

ssp 但偏遠 唔近多野食個到

南昌街個邊？

16 定18

訓咁少

深水埗？有南亞手足

正

行出黃金要15分鐘

南昌街個邊都要啦

今日唔係14咩

勁多 成日同我講野 經過一秒都要講

你哋食緊？

再遠d

咪係

遠啊

食完田品 爽

多人？
會阻到你哋？

唔叫

係 明杯你

Hand hand 夠六個人鳥

我呢

喊4

下次call u

小圈子

No love

你今日都即興食啦

都話杯你

晏啲答
要畫圖
行山再見

70% can’t

小咩圈 自己食都唔得

今晚啊
行山去啊
體驗死亡

單拖食飯有咩要注意

C打一定好正

得

咁快落咗名

咁我恰陣先

點解要去到咁遠食松記
你地全部住港島個邊咩

松屋下話

笑咗

去
唔想留喺屋企

山有firm到六人 啲人有上水話firm

諗緊即唔即興join

橙
你唔是驚下化

我借我舊筋斗雲俾你

仲以為你地真係山長水遠走入去食松記

正條命
佢地見女就撩
經過一秒都要講句hello i love you
不過我戴住headphone扮聽唔到
成件事好搞笑

Join la u

可以長借 返放工好麻煩

小心啲好

嚟？

U join

珍惜生命 訓多d覺

諗緊

要睇下屋企幾點開飯先

呢排佢唔多聽話
變咗雨雲就唔好

珍惜生命所以chur多啲

諗乜

天氣又熱返 難受

仲未訓

我一陣叫佢為我而哭

Is real

1648

睇落幾好食咁

提早升仙

怕醜

我驚我要倒貼

噼啪你個龍的洞啊

我都係
所以又戴帽又戴口罩嚟
睇吓你班金鐘仔

隱青？

Tg ?

咁熱 到時咪又係會頂唔順除

我一陣就拎埋鍵盤出嚟
想串好襯依家

think think sin

見到先算

賊仔

焗到生熱痱

我有po過

生意點

我主修職嚟
副修遊吟詩人

粉粉同希仔都say no

我哋聽日見

爽la u

關我咩樹

手巴嗰陣冇出現過

群p

你唔是話條link kai唔到咩

開到 岩岩dl左tg

手快有
你介意？

隻w

hello I love you

what a mk behavior

So mk...

點睇肯食啊活嘅女仔

on9 可以飛

bla*****n

真！

不介意

其實我知了

下。。 ching依世都無女屌了

又啱喎衰鬼

Pm左 睇下收到無

條女食窮J條J都夠飽啦
洗鬼食呀活

收到

Pm

做乜用個咁既icon

是誰住在

大波妹喎，你唔鐘意

海綿體寶寶

屌原來pm錯人

你條女一定好幸福

你對腳圖夠過世

ching u think too much

佢主動約你食飯

牙活有，唔駛

打手

落緊啊活趕尾班車tea

你真係pm左

奶油豬

傾緊了

點解個形狀咁似

帶你食盡天下！

有咩問題

1001

係因為我需要啫 唔關你事！

下午茶賣哂

睇戲先 手機沒電唔上水了

做咩
唔捨得我？

借咗呢位巴打部手機嚟回post

笑

日落呀

快睇

就完添啦

劇透！

Cat girl在荃灣

睇下佢d濕診

咁睇你仲好啦

見到你
試吓等埋我

去緊眾安街

今日311磅

眾安街係咪果條食街

唔好 因為自己一個人睇

你唔係gps黎既咩

越重越鍾意

佢開始唔理我

As always

巴士街

千色店!

一半都未到 咁快講定 你未來黎架?

仆街 中午瞓到依家
乜都冇做過

唔啦等食dinner算 食舊生果頂頂肚

u馬嬲黎?

屌
我游完水
大脾2隻色得好勁⋯⋯

係呀diu

Stalk her?

搽唔夠防曬?
btw我都想同陽光玩遊戲

我發下功先

識食

靠你

睇過

岩先返入屋
回味緊頭先坐我隔離位個條女
對腳真係夠我玩成個月

Hello無圖

我臨時先要游岀去
冇得揀
周圍室內唔係整就係洗池

乜原來你鐘意豬腳

想睇下有幾勁only

唔好起我底

想問下
一大班人食野 除左放題 雞煲仲有咩食

bbq

點b 邊度b

屋企

原來係你

Problem?

靜靜好無

萬發

大食會

我啱啱就諗隔離位鬼鬼祟祟做乜鳩
原來你偷影me

No problem la

做咩姐

Say hi炸

係個樣真係差左d

咁細細粒呢

？

冇地方

樣衰

萬發海鮮菜館 福華街55號
你當大排檔類

=.×

俾你見到我添

死曬！

去樓下公園=.=

威la 有男朋友=_=

jm9

去5p聚會

無雞胸紅米？

Mk真好

有冇試過啊活beeno

駁唔到

未睇啊

我講緊瘋人院 你睇？

我唔睇恐怖片

人地都同女女睇 我毒到

唔好睇 好悶

我睇完 知了 幾好笑嘅

我可以部sis你😏

矛，beeno 食一鍋堂

車頭坐到車尾咁濟

Call ptgf

捕到咪捕

好！

你都喺荃灣呢邊呀

咁呢個我就會報警嘅

話明跟蹤點會俾你發現

成架車你坐曬

叻

Go to school by bus

X系乜

rich I go to school on foot

粉 到咩站

I don’t have school to go

yes I am trash

um.. me一早到左

我食過 你講我唔search 都唔知邊間呢

我岩岩都有諗過
問緊

粉係我

一定冇 我今日都唔得閒 廢紙下話

爽 醒了

好似係我 但我而家先食飽

啱瞓醒？

覺得你地話想食糖水就去食咁隨心所欲好羡慕

唔好屌我屎忽

仲有宵夜

屌你

係

我每日上磅就感到絕望

Me2

咁勇敢 我好懦弱唔會上

我輕到絕望

唔上點去減 辛苦跌左3kg，母親節送2kg俾我

識條友講野完全唔諗人感受
人地擔心果陣一句鳩屎野車埋黎屈人
我話返佢就比人話起剛發茅

你比人屈就唔得，你屈人就得
枉我仲以為你係朋友
豬狗不如，屌你老母

我未開始減 前幾日病咗 輕咗1kg咁大把

我都識過條講嘢唔理人感受嘅人
然後 絕交了

我知錯了

好啦 我唔再po宵夜相啦

懶了

Do wt

飽了

咁啱嘅

001

bb

ok

愛你

開始食未

咁溫馨

甜水

hi

625

開心

被排

做咗三年半8K,老細今日同我就加1500蚊勤工奬。 應唔應該M記分享盒加大慶祝？

轉工啦

點樣先可以令自己冇拖延症咁做野
明明2月就要做好既野，我就移家都未做完

扲1500同同事分享

留到佛誔

Up water
好掛住大家

個女仔上年年尾同條仔散咗之後，我開始約佢出街，我做到好出面，佢差唔多約親都出咁，每個月兩次到啦，但一直冇比啲咩signal 我，係唔係唔好表白好?

無比signal 就唔好啦

agger @專家靜靜dim c

去邊eat

想睇

溝女唔好過3個月 過左就換第二條再溝啦

你好煩

ok now come

邊度接我

病

你今晚幾點瞓

我餵

0...

唔想？

要你餵？

想

有得你喂狗咪幾好

想食咩

諗下先，瞓醒話你知

又瞓

11點喇

on99

聽日要返工咩

dllm

食飽飽

要呀 你唔洗咩

食乜

定係你餵

我想食都無得食

E麵

餸呢

好耐冇見

😀

雞唔雞煲

冷氣

哈

不了

返去打俾我

你好大波

aa

同屋企人食。

想去

好飽

肥

已經肥過u

好殘忍 我做運動先

好波

有冇巴打想飲酒

肥人是你

而家唔慌唔波 圓到

返咗屋企唔想出了

其實有冇邊間唔雜
之前去開coco duck
又去過m1

想下先

荃灣？剩係識sol bar同song bar

咁你是咪去飲了

見大家近嘛
再唔係海旁

爽4

我去開海旁 屌但啱啱先喺嗰邊返到家

想飲

Haha 有緣實見到
但我毒撚嚟

緣份呢啲不嬲都係自己製造出嚟！now有誰

有咩話驚唔驚啫 除非你係變態

好似會行山嘅人？

我似*

最渺小的我 有大大的夢！

冷門野

冷咩

佢d新歌大部份都叫冷門

過千萬點擊率喎

唔冷啦 呢首busking成日有人唱

好飽啊！！今晚又會飽到瞓唔到了

食咗咩

放題

原來係我out

返到屋企
今晚好唔開心 智慧齒腫好痛 但我下星期去旅行 唔想剝住

hi阿寶
人生最痛苦既莫過於生智慧齒
搞定唔搞佢都會極度痛苦

好痛苦阿導演 有冇得quit life

剝唔剝都係無得食好野
但剥左無咁痛

終於同咗女朋友講分手
谷咗好耐 終於喺聽落花流水嘅時候喊到穫勁
轉身走嘅係我
但係個心都係好痛

利申: 真絲 bi

心事PO人物關係圖 (v1.1)

注意:
1. 用電腦開
2. 耐心等佢load完 load緊個時會有loading
3. 我強烈建議閂左其他食ram既野 重要文件save左先
4. mouse wheel放大
5. 可以拖啲圓形
6. click圓形可以保持highlight
7. click空白地方解除highlight
8. 調整左圓形分佈 應該無咁多重疊問題了
9. highlight個時相關既圓形會圍住黎分佈 易睇啲
10. highlight個時會顯示互quote既總數了

demo:

點解分

雞

下個is ok

腸咗油

提自己係bi啫係你因為其他仔分手

🍻 平胸先正囉唔該 : 多謝巴打

呢到係PO 1 ~ PO 165既數據

壓力大 成日都要睇佢臉色做人好攰
好似普通朋友咁行街食飯睇戲去玩真係好啱傾好開心
一諗到係拍拖嘅關係就會好精神緊張

其實明知時間沖淡一切
但依家就係好傷心想取吓暖

邊撚個係小
未返到house

點解相處有問題係選擇分開而唔係解決問題

健太呀 對你好失望

但係唔剝會keep住痛

仲睇到join time 發現我老死同我同日join

但如果去旅行前兩日先剝是咪預左唔會好返

你早佢兩粒鐘
下個version加埋個個時間其實是邊個PO

是 但係你唔剝都係痛成程

去幾耐 如果短既去左先

明明同佢互quote有千四 典解你琴日話700幾

會點？

之前有嘗試過
到依家都覺得真係行唔到落去
所以先心痛
覺得自己一拍拖就做咩都錯
我唔識拍拖了

因為我唔想show兩邊數據(ie A quote B同B quote A都出) 如果差太多既話會好embrassing
所以我決定show互quote既總和

6日 話長唔長話短唔短

啱啊 差太多hurt親

戀愛係不斷學習 無人一出世就識同人點相處 一定會有錯
重點係你有冇為左對方而去學 有冇為左對方而堅持不斷試

咁我諗無咩分別

咁我去完先剝

發現自己好濫覆過好多人

好攰
人生真的好攰

我唔知阿寶d智慧齒點
不過照計痛一兩日之後唔會痛
過一排先會痛
我好似未試過keep住痛幾日

好nice就真

飛邊

仲話自己唔係大愛撚

U mk

咁唔叫濫 有無叫好多人做bb先

去旅行唔好諗太多

蕃茄妹識講嘢喎

我上星期一痛到差d暈低 之後星期尾好左dd
到呢2日又腫返 吞野都痛

不嬲唔嗌

好似有
下一步統計下大家對過咩人用過bb呀 錫moji呀 心moji呀之類

台灣
明明要開心
但我為緊好多野擔憂緊

第一個開始唔覆你

is u

歡迎

咪啦

做咩話我女神

有嘅話應該係小爾

留名等睇打面

職業病

@廢紙講兩句

同你對比 我濕濕碎

我記得係靜靜

而家打定 太郎bb

痛咗一個禮拜

唉

放工就唔洗咁假啦

都抵丫

好彩我一樣都無

都正路嘅 咁佢珍係禾bb啊嘛

咁嚴重 你問下牙醫會好d

唔鍾意咁我收返。。

去完先煩啦

又比人收返又比人打面

我都係

見過嗰啲先打得落手

唔係，諗係真係會叫我bb果個人
唔再係我身邊啦

估唔到近呢一兩個月潛水
加埋都覆咗唔少

同病相憐

咁都係收返好了 勾起你傷心事sor

咁我平時份人講野都好sweet既

幾時都話 我最鍾意就係蕃茄妹！

想知cwb/tst附近有冇好牙醫介紹

無野
你鐘意啦唉

類似既圖表係你個論文到有冇用

唔准你亂諗野架

佢唔中意你了

我痛到返工都冇心機。。。

今日英國天氣如何啊

係咩第一次聽

仲大唔大風

而家冇事就好

Hello

咁你好好記住呢句喎

絕對有
不過你個圖表我仲未睇
只係睇咗你哋嘅cap圖
部電腦上唔到網

喂老死！

。。。
冇咩事我都係去沖涼先

電腦上唔到網咁點down data

又話打機

英國是咪多雨？

乖 快啲沖啦

而家仲腫緊仲痛緊

巧 驚遲d唔會再聽到 記住佢先

唔好挑撥離間

88

消炎藥同止痛藥都冇用咩

係 我驚我過唔到今晚

一生都將會記得今晚

Wake!!

唔敢挑了

起床了

沖完記得返來

岩岩訓醒

溫書未

why

熱醒？

爽？

開心些牙下

唔巧杯禾

衰左個最字

咁串嘴 抵被杯！

依家炒粉係到幾大勢力

你誤會了

珍 我都唔敢出聲了

明早繼續 差少少姐

最鍾意之一 而家興咁講嘢

尿急

開心就好

瀨左

屙咗未

我人見人愛萬人迷

所以話連登真係好多基佬

乜係架咩 我老了

所以今晚不用通頂？

咁又未

不嬲都喺公司做私人嘢

如果我整波台關係圖 會唔會有人黎討伐我

屙左了

開心啲乜囉

你太受歡迎

真係諗過轉gay

貢你又over咗喇

其實可以

有驚喜

春4

發夢周圍食野

我跟我啲小學同學學返來

依家既波台

有 可惜永遠都係夢

珍 勢力大到連元兇巴都少咗上水

好潮

嗱 呢個唔屈得

Too early la

多啲上黎ok 期望你發言數既提升

我呢啲邊緣毒撚邊到有勢力 你地唔好再恰我

你咁都叫無勢力

我決定唔咁濫 剩係小圈子覆人先

細力囉

做到咁絕 幫你做數囉

yes 唔係細力 大大力

貢又唔好 最多唔覆你囉

寫錯一定屌7你

唔明典解你地咁鍾意屈我

淨係客觀數據呢 互quote次數 去某會員既PO留言次數 之類

霸晒兩個post 黎開
爽

眼瞓

飲兩罐

飽 忍唔落

弱

信唔信係我搶到

我搶唔到呢個post 所有巴打都要幫我含撚

珍 聽日唔食嘢真接去到星期三晚

好彩我絲

星期三直落

直

全個PO都知我手絲

食dinner㗎可 我五六點要補習

原來得我係巴打

可惜車頭知你係手巴

是咪藥房買都得

唔是食完唱K

paracetamol

我都說我窮囉

回來了
沖完精神返少少 頭先真係頹到仆街

自含

精神返就好

啤酒我喎

我都冇見過佢
又認錯人?

齋忍啤酒咪算

其實唔難

你又飛機咗佢咩

咁坐海皮

老手

佢飛雞左我

禾可以嘅 應該

咁你可以繼續扮絲

柔軟

真絲

扮真絲

勿屈

希望你搶唔到

你係咪想要

大家都靜咗

唔係

唔夠熱鬧

169 似我

快喇屌你